Claro! Aqui está um exemplo de um código complexo em F# que envolve a criação de uma árvore binária e a implementação de algumas operações nela:

```fsharp
type BinaryTree<'T> =
    | Empty
    | Node of 'T * BinaryTree<'T> * BinaryTree<'T>

let rec insert (value: 'T) (tree: BinaryTree<'T>) =
    match tree with
    | Empty -> Node(value, Empty, Empty)
    | Node(v, left, right) ->
        if value < v then
            Node(v, insert value left, right)
        else
            Node(v, left, insert value right)

let rec contains (value: 'T) (tree: BinaryTree<'T>) =
    match tree with
    | Empty -> false
    | Node(v, left, right) ->
        if value = v then true
        elif value < v then contains value left
        else contains value right

let rec inorder (tree: BinaryTree<'T>) =
    match tree with
    | Empty -> []
    | Node(v, left, right) -> inorder left @ [v] @ inorder right

let tree = Node(5,
                Node(3,
                    Node(2, Empty, Empty),
                    Node(4, Empty, Empty)),
                Node(8,
                    Node(6, Empty, Empty),
                    Node(9, Empty, Empty)))

let updatedTree = insert 7 tree

let containsValue = contains 4 updatedTree

let sortedValues = inorder updatedTree

printfn "Updated Tree: %A" updatedTree
printfn "Contains value 4: %b" containsValue
printfn "Sorted values: %A" sortedValues
```

Neste código, definimos o tipo genérico `BinaryTree<'T>` que pode ser usado para criar uma árvore binária. Em seguida, implementamos a função `insert` que insere um valor na árvore, a função `contains` que verifica se um valor está presente na árvore, e a função `inorder` que retorna uma lista dos valores da árvore em ordem.

Em seguida, criamos uma árvore binária inicial `tree` com alguns valores. Em seguida, usamos a função `insert` para adicionar o valor 7 à árvore, atualizando-a para `updatedTree`. Em seguida, usamos a função `contains` para verificar se o valor 4 está presente na árvore atualizada. Finalmente, usamos a função `inorder` para obter uma lista dos valores da árvore atualizada em ordem e imprimimos os resultados na tela.

Espero que isso ajude a demonstrar um exemplo de código complexo em F#!